有無人同我一樣，幾努力都覺得自己係零

如題，廿二歲人。一無長處。戶口長期得幾毫。
入大學都要repeat，仲要係乞食科
又唔靚仔，屋企又唔係有錢。
究竟有咩用？

開post都無人理